唔信唔信唔信唔信唔會

好想好想好想好想好哞

仆你個chow佳 錄音屌佢兩句plz

哞

瞓啦

落葉歸根

怎

牟

豆